幾時喺Youtube落廣告反擊？對家都做緊喇

仲搵個細路黎配音 睇到我火都黎埋

馬鞍山人assemble

之前有po有

首個眾籌YOUTUBE廣告！上線了！感謝大家！

真係要
唔知yt 廣告幾多錢